一人一件當年比老師恥笑嘅事

當年爸媽唔識英文，所有小學功課同預習都係自己黎。
有次預習，見到comfortable唔識讀，無理到。
點知第二日上堂比佢抽中叫我起身讀書，我讀comfortable(come-for-table)，比佢叫全班同一齊笑我

ps我仲記住你當日咁樣笑我呀梁__貴老師

開全名都驚？
你係咪男人？

lm

一日為師，終身為師 算啦

有個同學唔小心打爆警鐘畀個靚嘅數學人妻miss笑

中一科學堂鱷魚個鱷寫少左一橫搞到無分
個老師係全班面前講有位同學咁就無左分 係到問邊個黎 周圍既人笑緊 而我就從此好討厭佢

巴打係米發生係梨木樹既小學，勿相認

廢柴！
抵你比佢笑

樓主正垃圾

一日為師個師唔係單指身份上/社會關係上

當年返學成班都懶過西，成績差，又訓覺。
比o的呀sir同miss話 第日只可以做基層癈物。

結果出哂社會後成班癈物個個揾到錢，所謂成績好個堆就斷哂籃 九唔搭八。
唔係一竹竿打一船人，但大多做教育的，都活係自己o既小圈子世界，根本一個人出到社會o既成就同張成績表無乜關係。就算比係神科畢業，個人又西又on9 , 唔識做人咪一樣食屎。

舉手大聲喊左老師做媽咪

睇錯成班都奶過西

其實真係幾怪，以為係學校堆真mk , 而家個個上哂岸有家庭有穩定收入。
可能早入社會捱，而因為mk類人際關係好所以發展更好。

叫錯左miss做老豆
佢嬲到罰我出去企

份人咪on99 多小小出去見識下 個腦咪讀死書 靈活變通下 揀d對你有幫助既朋友

我覺得一個人越有道德越難搵到錢

果陣拍緊拖 咁啱女朋友又抽中左黎我學校exchange 咁佢去sit果班個副班知道左 無啦啦行埋黎叫我扑野唔緊要 記住戴袋

有個臭閪呀sir以為自己教英文班威過人
黎代課之後我個班有人玩電話就話我地班廢柴
不過佢又冇撚腦既
我個班有一堆人家長係校董會同家教會
第二日個撚樣就俾人的撚左去照肺

又話我地冇人搵多過三萬
點知宜家有人個個月搵十幾萬

Sor離題

因為你讀間19學校，成績好個堆都係讀乞食科囉，
我真係未叫過有人讀完神科出嚟可以窮，唔讀書mk仔可以發圍直程未見過

我天生眼唔大加上有隻眼內雙眼皮
自問大部分時間都俾心機聽書
但個數學啊sir每次上堂都話我恰眼訓唔聽書
自己講得咁撚快 跟本成班冇邊個思考得切答到佢問題
然後就處處針尻我 屌佢老母

中五上學期開始比個八婆班主任笑我陪跑同炮灰，仲笑我學人讀九科，跟住爆 Seed 狂操 PP，最終會考成為創校四十幾年來最好成績既一個（6A2B），放棄左個拔尖考埋 AL，結果又做埋學校歷年最佳（3A1B1C)。
之後學校請我返去演講，我仲係結尾多謝個八婆既恥笑令我發奮，叫班師弟女盡情比佢侮辱。睇住條八婆面都紅曬又唔敢反擊真係爽 。

其實都啱左八九成啦